其實俄屬香港比中國香港，美/英屬香港，獨立更附合各方利益

其實直接割比俄羅斯，先最附合各方利益中國又一定唔敢出聲，俄羅斯同香港距離咁遠佢搞唔到俄羅斯化，但又可以有個軍港去東南亞同南海，美國又可以用香港明正言順影響中國，最緊要係俄羅斯睇場，周邊國家點敢搞香港

支持俄羅斯派軍解救富士大廈俄羅斯同胞，派轟炸機同軍艦運送人道物資，俄軍來了我帶路，全港市民喜迎Mother Russia

事實上俄佬係好有心俄化偏遠地區嘅國家

又唔錯，支那從來唔敢同俄對打

不過萬一俄國又解體，香港又會比支那吞返

解體都唔會敢收返，唔係一早拎返廟街，圖瓦呢d

喺俄國啲支那人狗都不如

俄羅斯聯邦主體 香港自治共和國

膠post

On9

其實直接割比大日本，先最附合各方利益中國又一定唔敢出聲，大日本同香港距離咁遠佢搞唔到大東亞共榮化，但又可以有個軍港去東南亞同南海，美國又可以用香港明正言順影響中國，最緊要係大日本睇場，周邊國家點敢搞香港

支持大日本派日本妹解救富士大廈準日本同胞，派轟炸機同軍艦運送AV物資，日軍來了我帶路，全港市民喜迎Okasan Nippon

戇鳩

你不如話isis

on9